‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [210] 發現大量傻仔

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

[/size=3]

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

Yeah

禾覺得未出雙卡前真火玩老夫果班好著數
見有啲莉雙修埋奶
分分鐘佢地本身都突爆咗條龍 打嚟消下毛

都係唔升住
禾驚遲d歪中
SH 4甩晶突情人節慕慕

要weak了

Same

我而家都係突咗啲限龍先

請關懷我手足GTRJ

禾大佬去咗冰

係我隔離咸咗成日

咸what

用雨弓打得好慢

想問下ex難唔難打

唔難

收到風 佢做咗終極大傻仔

歪啊

S巴 抗眠100%

咪訓咗幾甩鐘

最後你決定升熊爺定雷鷹?

我家康果期都6張卡
斧卡夾人好勁不過

9張

已買12包

What happen

講緊公子

禾大佬抽完9張新卡之後冇出現過
應該好大打擊

你都唔差
自己同自己講野

歪到咁真係想del驚
痴線

棄驚仲買？

幾時 禾上面問緊小心巴升咗邊隻
佢雷鷹同熊爺都未升

斧個張五沒問題
貞中1張都嬲

熊爺

我當年抽姐姐兩張新符都夠4突

有咩用張卡 其實

吾系甘牙
你棄既話禾刀棄

光斧？

Ok 我岩岩好似bug左
我見成串三十篇回文都係你

禾仲頂得住 個個pool都係咁上下

抽中熊爺會跟埋熊爺癲

等雙卡系統掛

有冇朝早高級連刷場

開未

gun

1378665

唔中都會

岩呀岩呀

食早餐未

ex

GUN

Gun

返緊去

ex 254-8879

ready

ex 3193681

高級799-1293

-1

5453689

遲咗

高級994-2785

做野sin thankall curry

我都食早餐先

高 1664654

-1-1

今日個po朝早都有好多數字

傻子們訓醒左

講其他驚既人比小妹肅清曬

你打唔打呀.活動高級

我有EX有無人帶我飛

又諗起尋日單新聞

係唔係實2典有牙婆抽

就收爐 d腦細坐晒係office 唔想打機打到比佢地問候

原來條友叫so歐

冇玩 唔知

pvp係咁比人打落黎
想4

用嘿巴ac打番上去

傻巴棄左公子

廢到笑

鯨蛇你踢多個人先收巴士佬

NO 小妹ANYMORE啦

EX 6295081

典解見唔刀邊到有得買包包

你銀包吉既..包包唔會出現

等出結算
好似都係今日出
我記唔到有邊個特別廢

低過鯨蛇刀要4

1. 鯨蛇

要被殺了

nob

系牙

.....咁易?

5811181 高

禾

掛住一命爆機唔出刀

你講不死?

不死同90秒
1TAKE過

no屈

再也巴curry

再也巴帶我飛

DEL得

程巴係咪諗住過埋年出發?

等埋LAST PAY

EX 6331349

想抽幾多下

全巴打丁有味

浸溫泉北投我去一間春天幾好 房入面有毒立溫泉 自己一個人浸幾爽
我好似訂700幾800蚊晚

CRY

去呃台妹

我等睇包膠

講下..咁易呃咩
咁易呃唔洗自己去

禾想去宜蘭食紅樓

發力啦屌

龍胖女含團

咁易出ex

高 2563839

成團先得架

所有npc

易個D唔會係鐘意個D
你明架

台北都好多好食 我推上引水產

抽晒

今次隻RAID BOSS好似one piece隻fankie...

剩喺屌咪得

有手尾
不了

又有EX 3423937

又有EX?

唔好啦

程巴都開始基基地

你地打住一場先

你基

其實一齊打呂一齊出EX係咩SET..

4個FD一齊打

得一個有EX

12點直播抽牙婆
抽唔到del驚

唔得呀...甩唔到身..屌完就走
會出人命

DEL嘿巴個AC?

CLS既女唔可以掂

真理黎

落去玩跟得你走都預咗剩喺比你屌

心累

夜晚12點定中午

我
梳

好掛住肥前屋

高 6654022

咩SETTING ...CY有無用腦

ching ba打唔打 -2

係fd既打到4個有先走
Cy幫你分朋友

Gun

1200

好眼瞓

如果想落下夜店 跳下舞 omni都OK 忠孝東路 好多韓妹
不過都有唔少基佬

驚

下場

睇緊UTUBE

陪程巴去順便清清菊花

咁有冇人知活動幾點開

咁我無朋友

毒唔到人玩龍胖

禾刀矛

高 7008278

屌

幾個由細到大打HOUSE OF THE DEAD

出左新機.叫佢地打..已讀不回
已經知..無朋友了禾

辣殺 卡關

童話online仲開ser有冇人跟

落左下水道啦

Kicked

要買包包?

無分子無核心

我想玩返刀

出左碎片

包包換鮑鮑

我冇毛了
thanks

我比同事叫玩之後個個棄曬

thx curry
btw ex 3552585

點先有

要買包
打野怪先有錢掉

....禾除左開頭..一場都無..CLS

新手有幾個問題:

1. 角色抽多咗有覺醒之露，咁其實升一隻4星上5星需唔需要抽過隻角色第2次？

2. 你地平時講既龍40,20係點睇ga？ 個數字係咪只係指啲5星抽返黎既龍？

3. 龍化咗打隻怪重會唔會睇原來角色數值？定直接睇隻龍lv/數值？ (見龍普遍都打得高攻啲)

Thanks 如果問題太柒我去Google下

刀系實義典

你可以去google了

No b 新手

1.夠露就升得
2.40%攻龍簡稱40攻龍 血龍如是
3.會睇埋

買唔買白貓貓

扑左好好反省

點解nga風劍評價咁差

因為冇人中2男人

蝕80lv到100lv既龍果
未計高建滿環 老夫又贏

1. 唔洗 角色升星數係用覺醒之露去升 4->5* 要25000
2. 40係指佢個能力加乘 eg 水龍會話水攻擊力+40%
而+40%係某d 5*龍一開始抽到嘅數值嚟
3. 會 應該話2樣都計

1. 唔需要 用25000露就升到

2. 40即係攻擊加40%龍 血既話會講明血龍 唔一定係抽

3. 會睇角色數值

入唔到場啦呢2隻
要用530

金鋼晶

6394712 高 last 3

蝕招3技同7粒沙

抵用啦

高 3746435 -2

有茅ex

9574182

本身已經諗住升佢 依家即刻冇晒興趣
點解隻隻型既角色多數都廢

我尊B好撚型喎

S bar 走老

一入房彈咗 跟住入唔返

暗劍木劍咁型 但2隻都廢

差你

開定台

LIN

清共鬥卷

Thanks 樓上各位解答

痴線 快到

劍職自從比佢改咗連爆OD就開始變做垃圾

不要再說了

跟我一鳩樣了而家

開

心諗BUG佢老母臭閪呀

黑色既

而家仲有冇得1+1咁打

清晒毛了 thx all

2121
31 會卡跳起個下
11有時會FAIL

謝英文巴

咁我升隻風斧算
btw 隻風短值唔值得升？

琴晚無著衫瞓好似凍親 瞓下教先

Ex 3059628

鯨蛇又有月月又有智 好提子

今日10抽唔中就退了 反正玩唔到落去

你有我陪你 我都係乜都冇

有風斧緊係用風斧啦

又喺時間回到lol懷抱

超人棄

沒風斧

風斧應該勁過雨弓
但又無風法咁勁

典解街場D傻仔打咁多次EX都仲唔帶龍化卡呢

有無link?
係公司悶悶地 想開黎睇下

風法世界第二
火短世界第一

唔巧迫害禾乳弓BBG

我都想問

我都唔明, 呢隻驚仲有新血咩
打過一次活動應該都識帶龍化卡啦

典解打咗咁多次活動仲要係街場搵人

世界第一隻用一技會負收入既五星 火短

呢度都無隊

前半個鐘仲好多隊
或者上3KE啦

T邊個好

半個鐘前仲WEAK緊

t 鯨蛇

Spawn

12點就G
我準備好直播爆死了

想去買D新年炸野食
角仔果D巧唔巧食

買啲比禾ok?

我見禾返工買麵包果到有得買
D麵包幾好食 唔豬D角仔強散正唔正呢

買利是糖

禾細個食大白兔的

角仔入面要係花生同糖
笑口棗

白兔

無人嚟拜年 咩都唔洗買

笑口棗入面有咩
我淨係食過角仔

禾買比自己食的

唔鍾意食零食

係d街場group見到
新水屬五星劍，預計龍絆日出

笑口棗入面冇餡嫁
係炸既 入面鬆化 表面有白芝麻
好香口 買少少試下

chingbar

乜都買半磅丁下先

有無手足打場90ex
想拎稱

想All in

巴士佬依家個戰巧難一換一

成班4機佬
出呢隻禾真係唔抽

you gay
抽埋啲野叫無為

唔信

一係過多排睇下有冇人唔on

有20日比巴士佬追
佢又微課
我諗ok掛

唔抽男人 你班4機佬
家康唔計 暗屬第1隻5星

含完口爆都唔係機

仲有15分鐘

明明就好型囝

巧刺g

Gtr夠鐘上嚟打丁喇

..............................................................................................................................................................................

扑左

好Q型喎
今次又係, 抽張4星風劍好過, 勁型

喂!大佬呀! 你唔好咁痴線啦!

隻野真心型 想抽

好撚GAY

我抽唔撚到

佢痴Q左線呀.jpg

我指隻水劍
但係咪真係5星就唔知

you too

駛唔駛出咁撚多仔

會唔會 出仔既課金量高過出女

個樣好3 4星feel

無位我唔入住都無所謂 開會戰前睇下我戰力係點再決定

果張圖都唔你俾你地丁既
成班咸濕仔

零設計

3星比盡

一有人唔on幾日

我覺得我一陣會好歐 好快可以一換一

Ok 扑定先
唔好貼圖上嚟please

100抽都唔夠, 等死

有心玩就ok
遲早滿lv

直播？

文字直播

體力包既體 一刀殺到hardboss 就allin活動 唔得就等n3倍岩唔岩？

台

未更新就開台

Noe妹 邊個箱箱要買

你唔是all buy ga 咩

跌兩張彩 諗住gel撚定頭做海豹 我屌佢老母cy驚

琴晚入左陣 你比LOL既聲我地聽

亞里山勁呀

以為自己好歐⋯又黑騎

禾有啦 100粒老母石

叫我海豹

Bye

好佛

歐到冇朋友 預咗你抽到

78蚊個IOS包好抵

扑

都話連登話自己毒等於靚仔

全部都買 有冇用?

瑪納包唔好買 紅包唔好買

巧 射射你

有石剩應該係加倍抽晒佢搵班底定留

特價石巧似唔抵?

應該抽多幾野掛

RESET左 7500+瑪納果個?
果個過左年都仲會係到的

中姐姐

我老婆

又話今日出糧 禾果13500石呢

#342 邊位 咁早都有海豹?

鯨蛇收左皮

reported 呃人抽野

等睇鯨蛇爆死

買左月卡季卡慶祝

麒麟族，同今次任務個神 徐福 一樣～

佛
一課完包包就有碎拎
真係唔使抽

12包？

咁多包課

係

CY好識玩 套巴哈玩白合好正

生放送1400石

4個月無開驚啲石淨係夠抽幾次

想問鯨蛇抽到咩

麻煩大家講返龍胖

扑ed

垃圾驚無人玩

中咗5*風斧

好正
個頭有光環～

係咪4點出糧

收到風唔出

有矛人想睇禾抽

THIS LEE

開台

又又又又又又又做乜

Cc

課埋今次應該唔使課

想要母豬石係咪抽呢個pool

開了

有矛野睇

Bug咁多次先中

有

睇緊了

即係幾多次

bug幾萬石

抽埋呢隻都唔使點抽野了

懷念大佬

出多幾次3星全部重複

Gtr大佬去左邊

當拎母豬石都抵啦

七冠巧撚正喎 d人都唔識貨

超時空的貓

小妹非到直播app都輕埋

我都玩緊

好多彩喎你

入親呢到d直播link都冇野睇

8000石bug多包
5彩 1new姐姐

想塞個頭落去

係，之後等限定角

好歐

黑絲大波 你唔要比我

冇七冠wo

啲禮包多到

想要華姐

之後d節日限好似唔抽都得

大波妹勁喺邊

鯨蛇

鯨蛇歐到

其實你地講緊乜野game

龍肥

禾爆死鳥

萬性忍 咲戀巧似打pvp先用

成日扮非, 背叛我地呢d真非

冇睇live 即係block得啦

好似課咗1單

記得日版聖誕角好似ok

嘩屌歐到

我課一單得個吉

阿鯨話叫你課多單

原來IOS開台巧簡單

Del驚998

佢話咁你就有2個吉

鯨蛇好痛

有冇咩Ac推介
想J D女女

你串禾

火炭 飯錢車錢計返差唔多

G巴唔返嚟了

黃竹坑冇野食GA

仲咸緊 唔好打搞佢了

申手黨加一
最緊要多女

升4星定上5星呀新大波姐姐？

公會戰用唔用到

咁咪啱晒你囉

有無人打場ex 90s
想拎稱

5星啦

當日我抽唔到火妹妹都係咁既心情

屌你老母冇智冇月月冇黑絲大波點玩呀

課6k買12包先有 咁禾典算

妹妹抽左7千唔中
姐姐抽左萬幾先中
屌呀呀呀吸物管管呀呀喱喱喱啦吉垃物唔剪呀物呀管呀管剪呀

理唔抽姐

所以我依家輕鬆玩算

c9呀清

之前唔係話你食譚仔阿姐咩

中路1v1隻揪

lm

想同全巴去食譚仔r折

我錯了
我唔應該唔加密爆你秘密出嚟

同問

抽

你直課618？

要我石頭人教你地做人

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我唔想同石頭人做愛
求放過

屌你老母垃圾CY呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

一齊屌石頭呀

龍肥再唔出天井我都就黎玩唔到落去

抽左未

兩隻都爆死曬呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
宇宙大爆炸炸炸炸炸炸炸炸炸
柒頭皮

咪有100抽

抽左

陣間兩點大爆死

75你明唔明咩叫天井呀

但係一刀都係殺唔到hard boss

75乜都中呀點同我地呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

龍絆? 課晒每週咪直課$618
上面唔再課講緊公子
今次最後12包6k

大波姐姐好勁呀

我用念力屌死佢地班歐洲人呀呀呀呀呀呀呀

又勁又正

睇唔明你地講緊咩驚
黎緊會多啲上水

連機鼠都話正

咁早就發癲

農曆

機鼠禾抽吾刀

D人係咪課果個咩精選紅包係咁抽？

今次 唔係今年
公子真係茅野再課

唔好買紅包

歪埋初音都唔中

好大力

VH用咩陣打?

冇佐倉啊

再bug，

我幾萬先bug到，重諗住抽唔抽埋佢，600抽有碎好似係

等4點出糧冇就課多千幾睇下點就算

係果邊個post 有人叫買高進度帳好過買新帳玩

你睇下新服有冇 有咪諗下

自己囡囡自己養

岩呀 育成

ching ho ball

好似s巴咁俾6000就有，又有石

agger
禾所有ac都系自己刷出來

幾萬石姐 嚇禾唔到既

冰有咁多錢

機鼠就600抽

幾時先俾戰隊石？ 等戰隊石8000先抽

吾系甘牙
9幻石 禾之前都射過去泳貓pool
冇事既！！

應該4pm後陸續派

4點好似
派8000+5500

抽唔到準備棄了

5500好似話月中先派

泳貓真係中唔到

我好似得3隻角冇，

好勁

正

bug到

咁齊角就爆下體升上嚟啦

我岩岩BUG左單淨係歪隻姐姐
月月智都冇

慢慢玩睇下故仔

依家角色企係rank9齊裝，遲下慢慢上rank10

月月後期先勁，個減防好重要

智反而唔覺得好勁

突爆摩利定cupid先

摩利
cupid有機會歪中

見人用水補用活動龍打真火可以打剩一分鐘

打完d活動好多張單抽卷,玩唔玩黎博下隻斧好呢

我中是但一隻我物攻2隊就打多好多DAM

抽左3張 1300眼淚

我禮拜一過真火果時,隻補用80lv既20%4星血龍都過到
呢條30%點會唔得

但我好想快啲見頂戰光槍

R10唔使搞住

老夫

我就是成功例子

4刀先殺到VH

垃圾到呢

皮爾修,8張單抽玩曬

唔好買呀

唔通係天意

咁等埋有萬忍先搵個有女帝 萬忍 黑騎 泳珠裝先

?

3/4刀打完VH都好似抵

尋晚訓前諗 單抽就熊爺就升爆佢
啱啱抽一隻雀飛過 真係出熊爺

等睇你表演

入面有咩

最好3刀 4刀都ok
等下攻略可能3到

成班人係龍胖post講公子
等我扑曬佢哋先

垃圾

歐洲人

呢條30%龍100lv好似同80lv 20%龍差唔多

中月月就可以兩隊 女帝月月
但禾兩隻刀矛呀

建議你bug 10包

矛錢
供曬股票了

5000溫

Bug完一定召到大波姐姐
仲要有55000石
你抽妹弓都唔止啦

個po有人講嘢咩
離哂題嗰班一早扑哂

聽完s巴話一抽中

跟著入去一抽試下，點知

唔撚係妹弓
我轟左落女帝到啦

收息都夠啦

邊張符?

龍絆公子都del驚了

夠鐘課龍胖月包喇大家

我拎左我份糧60%黎供 20%交學費
窮到仆街了

唔跟

好耐冇拮你

抽到連30石都無 又係時候交月費

課完呢次公子唔再課
認真 你拎住5幻5石慢慢摵
你課多幾pack都就2k啦

利申 唔鼓勵人課金 量力而為

中左咩？

都唔中,唔課了

歐鼠

14:06
抽到乜

鼠巴張彩中左咩

屌以為出斧冇死啦今次，次次都玩野cy

肥婆

屌 又係出張貞德卡

仆你個街

唔信
貼扑

Catgirl

g持

咁多人單抽出彩
真佛
大家快d課月包G持下

急不及待想要課課了

好開針 有熊貓用

其實隻木劍2技飛黎飛去有咩意義?

其實廢左

乜都矛牙
好想抽
但理性同我講唔係限,之後有機會會抽到

得風斧無符無熊貓是咪可以唔洗升?

點都要配張符,差太遠了

沒熊貓玩風法好過

等下隻真龍先all lin

抽到風劍已經心滿意足

基

會唔會核爆3500架

咁唔再倒錢落海了
風法世界第二

見倒佢地有 就好想抽

Ching sick ball

將目標放低啲個心會好過啲

聽到咁講即刻唔想再課金抽
抽左三隻熊爺之外咩都無

通常都係見到有人有,就好想要
但明明其實唔係好需要

本身都無咁想要
睇完s巴條片啪啪聲就想要了

通常想要4*會中5*

我得力架無姐姐同風法
卡同角都抽唔到
升風劍同武藏掙扎緊

有新POOL頭兩日唔應該上黎

新劍同武藏邊隻勁D

真火濕唔濕到身

我都係有木斧 但冇熊貓冇符
即係又唔洗升

no

下下睇S巴表演幾多錢都唔夠你洗
佢期期都50環隻角

抽符啦 張符太重要

都係果句
禾BaBa S巴 用火弓
同一般人用火弓係兩個境界
風斧你睇禾BaBa S巴用得好屈
到自己用就可能一般般

風劍好似要要插熊爺

2隻升曬上70lv囉
唔好開50環,未有需要

S巴每個月貢獻幾多比CY?

濕到佢應該過唔到第一次bk

符係今次嗰張？

後悔抽左三隻你番黎了

兩張真龍符都頂到唔到
仲有真風龍
沒事既.jpg

禾都叫左大家唔巧抽

兩隻都40環 等開真水先啪金剛石突雷鷹/熊yeah同整530

想知send張單去你屋企

平均10萬甩

好想睇下S巴個ac

準備好了,出真水未
下隻真暗

翻查返資料
禾BaBa S巴 每個月都G持左10皮野

再生父母

真暗升貞德
真光已經啪左4突摩利
真水熊爺雷熊準備

think too much

雷鷹

打個八折

佢每個pool平均25-40個大跳
自己計數

佢出真暗禾想試下玩光奶

如果下隻出真光真係場都入唔到
龍又無角又無

cy大股東

s巴就黎出國去玩

禾地邀請左S巴黎總部參觀

應該唔會出真光
暗屬而家得家康係打得
輪多兩三次暗活動先啦

得閒會上嚟

三隻刀傷角剷入去
隻光雞渣都沒阿

拎左計數機出黎計

禾等緊暗妹妹

有無烈士 跟？

收到
即刻叫創作部畫圖

禾都升咗

呢隻一定抽爆
理得佢限唔限

reuse is ok

普攻爽過隻雷雞巧多

光建都出左兩次,火建都未有影啦
真水變真火,CY 爸爸條路邊有咁易捉

高戰過班舊龍

但綁隻短同呢隻斧,其他角用

咪傻啦
你計少左真風建數值

風龍建

同雷雞一樣戰
佢真風建16

係喎

未突風屬龍唔記得左呢回事

龍都抽唔到 做鬼烈士咩

20%爆
雷雞 182.4%
熊爺 181.25%
差少少姐
而且呢隻斧+符22%爆
個差距又再縮短
其實比較普攻同技重要d 好似係

兩隻都冇

抽唔到隻斧 無得跟

睇黎我都係繼續做補師

好想快D有情人限資料流出等個心安定D咁等
唔係轉個撚頭射哂落海

2月13

中

收到風
出情人節琉卡

冇熊貓冇符 得隻雷鷹
升風法定風斧好？
2隻都未升

who

斧天生4%
技能10%
斧符12%
雷雞熊貓變龍半斤八兩

只講斧用既話=熊貓贏

平時堆角得2%爆,用唔起

蘿莉到完場

搭多隻短就

話說cy驚社長講左話要減龍胖營運支金

減左薪

就執

升升升升升
都未出真水 急咩啫

沒野升咪可以升lo

人棄驚

日本無人玩龍絆

仲有人挽龍肥架咩？

屌掃200體活動掃錯左落普通關

好似出糧咁期期課都就執

冇肥貓，肥雞得1隻，反而齊咗隻死人鳥，姐係局我做補猪

整咁多廣告有春用
遊戲內容:少
大爆死機率:高
中獎率:低
鑽石:貴
除左s巴呢d大富翁有幾多玩家肯每個pool掉幾千蚊落去中伏

飛巴做補

我地安心

正 唔使抽 佛

cls PAD個營收呢半年升到痴咗線

小心雀屎

諗住入公子post 禁錯左入黎，點知呢度先似係公子post

貼返條link

試過2，3萬石唔中pick up之後 都唔想再抽
以前玩手機game 儲人物既慾望撳都撳唔住
龍絆？隨緣啦

唔使講!! 我知你抽到
你同歐到冇朋友一樣歐到傻

書記書記書記書記

洗腦

你同我

????

公子呢

聰明左係咁上下
山本突然極醒左

しゅきしゅきしょきしょき

好撚正

pad捉到路啦
每半個月一個pool
屈你課曬堆禮包,都唔洗5舊
班巨頭根本唔洗擔心佢地唔俾錢
佢地出乜鳩垃圾都抽夠每隻半打返黎用
班輕課既剩係買禮包,大介寶寶都發過豬頭

點解龍胖唔係咁

想改名改二乃

正價一個龍絆10抽平均200蚊,仲要大爆死
邊到有人敢再抽

玩左幾日咋我

依個真

隻game咁耐都繼續賺錢

營商手法係進步咗
但係琴日嗰生配送夠膽死一隻究進都唔出
抵佢條片食爆多負皮

我光法池6萬幾石先中正太
家康2萬5
火弓3萬幾再加5張免費10連卷唔中
之後就心淡了
無s巴咁有米,玩唔起咁高消費

不嬲話2奶最正

擺明想學fgo
但又無fate個皇牌ip
你課埋我嗰份

60抽乜7都冇

佢好多條片都食負皮架啦
佢已經唔care

今次抽戰貨抽到想4
幾時出一次過100抽

gbf都係200蚊一個10抽
大把人課喎

想賺到盡,但又唔諗下,佢機率低鑽石貴,仲要無真正既保底
依家市面十鳩幾萬隻驚選擇,點解一定要玩你

老任名
又有doko雞

做乜抽

機率 混pool真係好影響課金意慾
隻隻都追真係打多份工

但又咁講 抽唔中 低配其實都打到真龍

試過低配俾人NG未

佢出究進一定多返好多正皮
咁多年都唔知玩家想要咩

唔係呀 呢度d巴打都好curry火短

班巨頭塞舊屎都課
整d咩78蚊魔女包
218蚊必中7星
8成有玩緊既都忍唔住會禁落去
你試下龍肥每2個禮拜出個218蚊必中5星,肯定個個都買la

唔勁既一樣係食負皮

最撚仆街真係d護符

78蚊一粒金剛結晶

咁少角
勁角又少
比200換3000淚

我買多個月金剛晶可以連月包都唔買了
依家已經火水暗3條100龍,差風同光
身上有2粒金剛晶,36粒金剛原晶同150幾條草

我想龍肥送5星龍劵
而家儲咗好撚多角

8%出張符
you are not alone

鯨蛇？

me no llc

btw 穿屎又中
歐

邊有又
我智冇 鏡華冇

輕鬆玩真係舒服好多
雖然都會有好似今日咁發神經好想抽中既時候

好波

想問問如果個活動正正常常咁打 , 比例上係咪會最缺銀牌?

打高級同EX多 = 係

活動係排街場定上3ke搵場

3k
btw有冇人刷高

想輕鬆打就去3k
街場d on9
十幾次一樣既活動都仲唔識裝龍化卡

帶禾刷幾場清毛

而家刷?跟

高
2856621

隊友帶齊咪得 傻仔先帶龍化卡

利申: 傻仔

秒full

而家想打銀牌係咪中級效益最高?

個個唔洗返工

鯨蛇真面目 - so 歐

3960248
-1

都收爐啦

禾刀想有佢咁靚仔

高 134 8994

突然又唔夠人
-1

玩曬送果堆單抽卷,14抽出左2張彩卡
冰晶少女同風的溫情

ex4871259

高 411 6178

-1
巴士佬?

好想一野換晒15000露

開街?

巧

睇到蘿莉兩個字就諗起鯨蛇
代表咩

710 9910 -1

鯨蛇=蘿莉

9620517 高

禾地排20！！！

諗住留比情人節

反省下

673 0943

典解貢神奇

可能有人開外掛降咗分

正2必勝

得我無ex
有d野搞,轉頭再join

EX 981 3540

終於過到真的火

打到無晒毛都唔出ex

求curry

夾埋140抽 new姐姐 女帝 真步

機鼠上水抽野喇

最緊要女帝 好似係
之後想歪都冇

派埋top 30 5500石

高 109 3606

可以留到聖誕節event先抽

其實仲有邊隻值得抽

情人節好似係公會人權

爆死左 棄了

886 6673

有排啦咁 咁聖誕都唔抽

100抽屙煙左?

仲有70抽駁唔駁歪月月/智

-2

聖誕好似公會同活動都有啲用
唔太記得了

禾諗雷鷹打1set 熊爺應該打到1.3set

痾晒

Go

Ex 025-4985

多謝S 巴curry
唔洗棄驚住，可以抽老太婆鳥

高2791980

收皮

Sorry

又屈

遲下pvp角1.4好難歪
依次駁埋佢仲好

聽聞s巴打電話去sonet扑左人地成隊

開台抽
集氣

買包包做左VIP

抽完收左皮了

s巴：如果你扑咗我地前面一隊我即刻bug100包

玩未

EX5445473

高 170 0101

再課

睇緊買咩Ac好

跟,有無大神指路?

有女帝 不了

高 323 4124 -1

如果中到智同月月就巧

冇鏡華月月智比鯨蛇屌打me

矛人挽留想棄了 有情巴接唔接手

唔巧T禾

玩留

咁多人話挽 下次公會戰應該收唔到住

買月月。 智。 女帝
名(真步) (克蘿XXX)
爆左機

學巴士佬話自己女女自己養
我挽留你

挽留

高 783 0959 -1

你好似齊智黑騎月月
係差大波姐姐 姐

單抽中 唔貼圖圖了

老太婆巧似最屈

矛智
仲B

抽唔到都冇計嫁
個個好似你咁歐咩鯨蛇

智遲早歪中 好似係

禾之後抽母豬石
抽到第30個十連先出女帝

有ex未?等緊巴打

g錯了
求燃亮

你係咪想迫死禾大佬先安樂

我法國呢條友仲歐過鯨蛇

禾個心..

鯨蛇t1全部都有

禾份人 平生內斂恨海豹

岩岩打走咗
高 0028426

冇呀里沙

無開場既
我再等你

亞里山病弓replace 到
月月？鏡華？智？

470抽

仲有3野

抽埋d活動章d免費卷出一彩 又係卡同角都唔俾
死心

高 308 4571
@維 換龍化裝

Noe 妹抽埋啲派彩未？

抽曬都歪唔到依3隻

EX 021 9254

我出2張唔關事既卡
即係叫我唔好抽了
3樣是但中一樣都諗住追

除咗黑騎同月月
仲有咩要有

女帝

呢隻就係今日出果隻？
應該唔會有新ac係有埋

法隊借鏡華就搞掂
係物隊煩小小一定要借月月
但下個月應該換到出黎

有個馬會投注站想入會
有冇毒瘤可以清下

木斧張符有冇其他符代替到？

Noe妹唔該

謝巴打

理論上 唔係點賺你錢錢

歌妓果張囉

ex 560 3168

高 054 0063

咁我係咪應該買個黑騎月月ac 之後搏抽中女帝

noe妹聽日譚唔譚仔

禾又行山了 應該

現充

啱啱食完三小辣
食食下搞唔掂即刻嗌咗杯凍鍊茶

有個佑樹分低
但又中左女帝

yrxs TFL 奶牛依三個睇睇佢

156 3671 -1

景巧靚 去影相爽爽

yrxs巴打嚟

係，你而家應該大慨有100碎片？

yrxs想T

TFL 成85LV
但個分低到

who?

換埋應該得100甩

印象中係

打ex 冇細佬 入斧都穩過光奶

冇出過聽喎

我淨係知cwy係隔離POST ching黎

冇人應就kick

我都係中斧卡都會繼續追下隻角
出極都熊貓
總括出左三隻熊斧 加隻 雷鷹
同埋睇DPS好似隻風劍都幾低下
升武藏算

射哂落海

呀婆都唔要我

chingbar 你競技場D石全部都未挖
果到有幾幻

想問係咪台服?定港服

台-真步真步服

岩啊 財散人安樂
差3粒突埋隻光貞德就連月包都唔洗買 光奶又可以Auto帝超 邱比特？不了 抽唔到
可以升4隻60攻龍

yrxs TFL 奶牛 依三個係巴打就出聲
daedline今晚

8x LV打一千幻都冇

三個挑戰者

挑排名最高就得？

程巴棄驚就多個位

真
鯨蛇都好過佢地

打得嬴就得

十石cd咁推上去？

想玩多陣

乘活動推純上五星
定升埋月月 雙四星先

睇返replay 你好歐

唔開心

有d複雜 揀打咩隊都影響勝負
冇耐性就狂推

黑騎4星夠用 月月先

唔洗

痴線 兩幻得隻杏耐

一有7甩星沙就身痕
整風杖定水杖好呢

其實啲體唔用就晒
如果真係有可以每日清晒體
回滿前清
24個鐘唔on就冇左240經

月底新風武
執生

整水杖做乜

刷到6000金都無見過key碎
棄驚了

莉莉G

水你咪冇水槍

好彩我冇

唔洗反工

打佢老母閪

Key你都刷

我隻水槍5891了
但唔知點解無乜動力打真火
遲早把槍都要拆

公豬半個鐘乜都玩曬啦

任拆

活動應該點allin? 打完hard拎晒boss卷 d體拎晒去打normal

係都434啦

用雷維翁定歌聲會好d?

如果你拆既話 咁任整
扑完整返530槍同杖都仲有大把沙

月底雙符出完,一定係534勁

係 normal刷有金裝既關

有排

新手想問下0突熊yeah勁d 定雷驚勁d?

斧一定唔洗諗,專用果張12%同其他6%差成倍
要玩就最好抽一套

就係抽唔到斧張專符

如果用掃墓卷都冇時間何必勉強呢

高 060-1974

又花式送120羽毛

係
再睇下可唔可以一回殺hard bass

結果都係要送

諗諗下雙符出左,張優美烈風好似都唔係幾好用
BK得一次,得果10秒BK時間加25%傷
用歌聲/上次張槍符好似仲好
水槍招1技篤2SET就放到一下一技,用SKILL卡整體輸出應該會多過BK果10秒

之前果堆都未用曬
拎曬去刷帝國先

月底玩雙符 可以刷定嚟突
雖然上次正月最好 乜都跌

Thing big天地有條女笑得好靚 電死咗禾

中角同戰旗卡
仲追唔追龍加卡好
因為冇雷雞

你已經抽咗半套
唔係唔抽埋去呀

唔抽唔知時運高

最主要到時打真水 我想有條龍

又做傻仔

呢次做左非洲

抽抽抽抽抽

講傻ching你最傻喎

有冇弟弟
入真風做奶啦

巧多真新手

冇真風咩

有 仲有兩條風血龍
不過都想要熊貓

2突
抽到火弓同火龍先開始打

抽啦望

唔係限 打真水 最壞打算用真風
唔急咪等之後歪中 話唔定營收咁低就出必得呢

同埋雙符搞到想抽埋張卡
不過非到唔敢再抽

肥婆聽日想幾點食

愛莉力有冇高級冧巴

差斧卡
肥婆都用得

諗緊刷唔刷好
定係5000收工

11,2點

到時叫禾

我最後退左谷
琴日條chole煩到

唔刷了

炸仁回家了

炸仁又中

呢場波暫時賺左8pack
搞到我又想課

都唔係成套

維bot出現了

auto暗帝應該唔需要用到張卡

班友小圈子好煩
mute左好耐
想打先上去望

係咁pin

屌原來肥婆改左名
就奇怪點解唔見左u

食屎啦你

你個公子無限loading搞好未

想跟。。。
冇錢過年 典算好

煩到我係通知成個TG熄左
大條道理咁話唔PIN點搵人

我公開禾外表落個名度

買得大賠得大

又自私賺

應該港女黎 睇啲語氣

你成間鋪在手

你大佬尋日到底抽左幾多，傷心到頭也不回咁走左

入左幾日都係見到果班女係到喂威喂

有tg谷mk

排20， 奇蹟

你地淨住掛住維多利加
我覺得自已真係好冇存在感
走lu 以後都唔上黎
998

麻雀谷黎

喂我次次都有理你架喎
我一次都冇JER你

又一件俾你地b走

咁你交番維bot出黎

唔知喎 琴日果陣時禾同你老死龜頭去行花市

就1001

wow

幾時出黎打實牌

點解你地會識打牌 我唔識

自私行

我搭牌成日斷橋
細細地我OK的